{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56229&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산라메르펜션"
    },
    "text": "様々な観光地が近くに位置し、バス停が近いです。 松亭海水浴場は徒歩5分の距離にあり、車で5分で到着できます。 海雲台海水浴場までは車で24分、広安里海水浴場までは車で27分かかります。 宿泊当日はご購入できず、ご利用当日にご購入いただいてもすぐにはご使用いただけません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、バッグや荷物を入室時間前にお預かりできます。 バーベキューは炭とグリルを使用して2人から8人まで利用可能で、利用時間は午後6時から午後9時までです。 客室内には基本の味付けだけでなく、食用油、醤油、ごま油、塩、砂糖もご用意しております。 最大人数を超える入室は不可能であり、訪問客での入場はできません。 保護者のいない未成年者は利用できず、ペットの出入りは禁止されます。 掲示された画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設で紛失や毀損が発生した場合、使用者が責任を負わなければならず、客室内で火災危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "様々な観光地が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松亭海水浴場は徒歩5分の距離にあり、車で5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までは車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場までは車で27分かかります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキューは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような調味料が用意されていますか？",
            "answer": "客室内には基本の味付けだけでなく、食用油、醤油、ごま油、塩、砂糖も用意されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 481
    }
}